{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061958786/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "포켓 오버사이즈 니트 반소매 풀오버 - 화이트"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの製品の中で商品番号はFW23 / 453651NQ21のプルオーバーがあります。 こちらの商品は仕上がりがしっかりしていておしゃれなデザインで、オーバーサイズで製作されているので着用と動きが楽です。 ポケットがあってポイントを与え、カジュアルなコーディネートに似合うアイテムです。 素材は表地がレーヨン61%、ナイロン39%となっています。 この製品はドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが生じることがあるのでご注意ください。 プライベートなファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 肌にアレルギーが出ることがあるので、体質によって注意が必要です。 熱にさらされないように注意し、水洗いすると収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 敏感な肌に触れると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期保管の際は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 453651NQ21です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなデザインですか？",
            "answer": "仕上がりがしっかりしておしゃれなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーのサイズはどうなっていますか？",
            "answer": "オーバーサイズで製作されているので、着用と動きが楽です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーにはポケットがありますか？",
            "answer": "はい、ポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はレーヨン61%、ナイロン39%です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ドライクリーニングが必要で、プライベートなファスナーやボタンはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは肌にアレルギーが出ることがありますか？",
            "answer": "はい、肌にアレルギーが出ることがあるので、体質によって注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いできますが、収縮することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは肌に触れるとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌に触れると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは長期保管の際に特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、長期保管の際は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 487
    }
}